整左個動漫網 (代Post)

我見好多網都唔太穩定又或者係畫質比較差And簡體字幕

所以我整左個網 (星夜動漫)

可以睇唔同番，主要係睇舊番多

呢個網係For 香港人同埋台灣人

比較多新番嘅話朋友仲整緊個自動BT更新工具，會自動更新最新集數，不過仲開發緊

依家人手更新極慢

可能有小小廣告，因為server都算幾貴下

始終仲係中學生一個 幫補到就幫補下啦

不過，如果有正版就緊係支持正版先啦

有咩建議可以留Comments，我同我朋友會睇架，因為我同佢都係中學生，我同我朋友得閒就會睇Comments，會盡量秒回，如果遲左回真係唔好意思

P.s 朋友話個網站介面重新整緊，唔會再用咁樣衰嘅介面

個網址係

另外我本人都整緊個記錄係呢場反送中運動既網站，會遲啲整好，一得閒就會繼續整

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

提提大家聽日見

人血饅頭老翻網，拉

老翻網狙擊List：

光復連登 時代革命

又無收錢點人血饅頭

偷人片仲咁高調宣傳

有無update 古惑仔

Ebb 2.0
係咪見ebb 好好賺
自己想分一杯羹

老翻唔講
入到個網個人即刻後生左20年
好似返左2000年咁

擺明
而家唔收，儲夠人個陣食人血饅頭

呢個網2018年已經開始運作

呢個係新domain 自己去whois 查

無

專業推拉師 拉！

點解你地會咁認為

就係因為有人開左頭？

未審先判？

支持盜版

仲要大大聲話比人知

怕牛佬告？

動漫網

我想注明：

個網睇動漫係一定唔洗錢

你千奇唔好落廣告

"可能有小小廣告，因為server都算幾貴下"

躝啦 想搵錢

成本唔洗錢咩

同埋廣告搵得幾多，又唔係每日十幾萬人

冇人迫你整，大把正版你睇
繼續狡辯

搞手求打和

正版無咁多部喎
你唔係想飛到日本睇電視掛
如果係 我支持你 加油

你個名

我個名其實同呢個post冇關係

你唔好駁唔到就攞其他野黎講啦

你覺得個個網都係正版？

我個fd倒貼錢黎整㗎

錢都冇收就都話人血饅頭

你到底知唔知自己講緊乜

多謝你

盜版網真係撐唔落，要無廣告點解我唔買卡通瘋

利：b站大會員，到期轉用卡通瘋

樓豬想得自己太高

其實樓主都係想我哋睇得舒服啲先整個網出嚟

支持樓主

你用大陸B站都好意思講出黎？

多謝

大6都知道要買正版
樓豬=???

至少原廠有錢賺，盜版仲好意思屌人正版

樓豬陣間應該會屌日本仔奶共
竟然做大6人生意

應該全部俾晒樓豬免費播

之前喺你個網睇咗幾集 每次睇完一集部iPad就勁熱 24分鐘冇10幾%電 都唔知係咪暗地裏做緊挖礦嗰啲

啲code廢昨

香港人=唔尊重知識產權嘅大6人

大陸人都不如

待遇好不同
整咗個小型動畫網

免費嘢，唔幫你掘下bitcoin點對得住自己良心
人地server錢咁貴

如果大家想睇動畫都可以用下 冇廣告嘅
動畫唔會話更新得好快/好多 但一定係正體字幕
當然如果大家有錢去支持正版啦 我學生哥冇錢先要咁睇

老翻網狙擊清算名單：
(排名依無恥程度)
(不變)
(上升一位）
(下路一位)

截至2020年1月18日

真係唔明
誠實講清楚個網有廣告
講得一清二楚好過呃完入去用先再放啦
任你屌又點話 要用嘅人始終會用

拉到你冇人用

哪來的自信

樓主都有話支持正版wo,問題終於都係廣告?

其實ebb衰乜?我新來不清楚,爬文知d人話收錢,但係我睇左一陣都冇收錢,又冇廣告,同埋個網幾靚

問題係盜版大大聲
唔係想搵錢
唔通開善堂?

衰收錢 夜晚迫你課金先比睇
同埋衰老翻

oh sorry,原來下面有廣告,我還以為睇睇下播的廣告

講一講就支持
我支持法治，但我而家殺緊人

想問下anime1係咪老翻,點分

人地ebb肯損錢比樓豬更加支持正版
不過老翻甲由網食人血饅頭一樣照反
樓豬你唔洗旨意倖免

anime1 擺明老翻啦師兄
佢d片直頭有bilibili水印
光明正大偷正版
不過係台狗整而且出名，比較難狙擊

台灣狗都係狗

你其實係咪太得閒想搵人嘈交?

自己人打返自己人
偷埋巴哈片，牛逼到

裝 _ _ _ 啦

你想點狙擊 我fd個網有7成都係台灣人

有台狗用你個19網都唔荒正常人
有anime1同巴哈唔睇

講乜野支那話呀

睇黎個質素都係咁上下

痴撚線 頭先話人台灣狗 轉頭話有anime1唔睇

你係咪未撚瞓醒

你都係返去promote你個垃圾網比你班台狗手足用啦
仲留係連登駁屌

我意思係台狗要正版有巴哈
要老翻有anime1
洗撚用你個網
有冇咁難明 你中文拎U?

狙擊 狙嚟有用咩

仲有大把比你慢慢狙 加油
狙曬先覆啦 乖

人地中學生黎架

我今年中五

如果你真係咁反 你咪唔好睇

係咪唔抵得中學生寫到出黎 再係咁狙擊我地

識寫網頁好叻叻
💮

嘩
屌你老母 盜版仲咁撚惡
真係同大6人冇分別
人地都偷啦
我地偷有咩錯

我就係鐘意狙你先唔比？

人地偷 所以我都可以偷
而且可以叫得更大聲，因為我中五寫到好叻

惡人先告狀

你惡到咁，我惡返你唔得？

（諺語）幹壞事的人反而先去告官、訴冤枉。
如：「是他先欺負我，他卻惡人先告狀，跟老師說我打他。」

你諷刺你自己？

佢中文應該唔合格

（諺語）幹壞事的人反而先去告官、訴冤枉。
如：「是他先偷老翻片，他卻惡人先告狀，跟大家說我們狙擊他。」

得，但你好似唔夠我地惡
加油，你今年先中五
等你畢業再惡啲，用老翻去告正版

你其實係咪同一條友黎㗎

開兩個ac嘈

唔夠人嘈開始精神分裂？

支持樓主

兩個覆既時間咁快既

裝返個腦啦

你自己同自己講野？

同中國正式接軌

盜版告得到正版

賺完錢再大叫光復香港
就可以洗白

你個7成台仔都係同一個ac?

兄弟爬山 各有各做
為咗兄弟有免費動畫睇
我中五就出錢出力整老翻網
賺廣告錢有咩問題？

你話我洗白，我絕對唔需要囉

都話我本人整緊個記錄反送中運動既網

係咪咁都唔夠白？

洗唔洗同你交代哂所有野

自己起我底睇下我開啲post黃定藍啦，洗白..

我都有出去叫下口號架
光復香港時代革命愛和平與黑警割席

支持光復香港=可以整老翻

以前冇正版先要BT/焗著老翻姐，依加有張信用卡已經睇到大部份正版

算啦你，同你自己反緊嘅中國人根本冇分別

咁好簡單
你send信比啲動畫公司同佢地講
我非法上載佢地啲動畫呀
但我只係收少少server嘅廣告費
我咁做係希望比大家可以免費睇動畫
可唔可以呀

佢地回覆可以
我咪冇野講囉

洗唔洗同你交代哂所有野
佢本人飲住喜茶覆你又要同你交代？

中五仔差唔多夠鐘開電視聽國歌啦
你媽咪等你開飯

不如你同你另一個ac繼續對話算

答我啦屌你老母
send信未呀

再唔係你問連仔我地係咪分身囉

唔夠嘴啦，你唔係好惡架咩

喂好快手喎，咁同步既

開住電腦同手機覆我？

同我喺NAS睇返儲啲片仔有咩分別

最戇鳩係樓主屌b站，人地就算大陸嘢咪又係代理日本卡通，以前冇卡通瘋成個動物台都用，cc台入嚟搞事就算

今時今日連老翻狗都出嚟扮正義

人地b站衰極都係真金白銀畀錢做代理商，老翻狗？飲緊動畫師個肝流出嚟啲血昨

佢有廣告錢收
你用nas咁佢點賺錢？

唉
你咪同連仔講有分身囉
睇下ban唔ban

定你係到搵食會比人del po

你個分身理論不攻自破咗 笑死

我唔明點解你一覆另一個se字頭都一齊覆囉

係咪踢爆左你呀

黃藍是政見 狙擊老翻狗是良知

再簡單啲
樓主
你答我
盜版啱定唔啱
你話啱
我就唔會再理你

不過你就係中中正正嘅盜版大6西

report未
我等比連仔ban呀

佢等唔切自行block咗你當bam
唔需要等連仔

其實樓主係咪個page d仇人嚟,態度唔使咁串,不過我無咩興趣狙擊,淨係想問下白白貓係男定女,好難想象男人用白白貓依個名

講黎講去你咪又係唔抵得

我係佢個fd

男定女唔爆啦

report未

如果真係fd咁真係豬隊友

有冇諗過冇人想知

支持樓主
班傻仔肯定自以為站在道德高地
佢地實係全部都用正版野，由細到大無用過一次盜版野

雖然唔係支持盜版野，
但係知唔知唔想要刪減又聖光嘅版本，正版係無得睇
盜版存在可以令動漫知名度增加，增加周邊銷量，
對原作者、版權方都有正面影響
有幾多個會比錢睇動漫？又有幾多個會比錢買動漫周邊？
比著你10個人買動漫睇，
但係周邊會持續出，比人持續買試問邊個有多D錢？
而且代理商無代理嘅動漫又點算？
唔通唔睇？好啦大家唔好討論正版無上架嘅動漫啦
成個動畫界真係多得你唔少。

如果有個合理價錢，多數人都負擔到，
可以睇曬所有動漫嘅高清正版網站，而且無刪減，
我都屌埋一份啦，有咁嘅野仲用盜版網？

樓豬口講光復香港，身體很誠實咁做緊大陸人

搞老翻然後話人唔抵得，同大陸人話香港唔抵得大陸富起來冇分別

衰啲講句如果唔係喺度開post真係wfc，開post搞老翻又串過馬撚抵畀人狙擊啦

動畫師:我個肝……

b站咪又係老翻出身

仲要話你唔抵得我搞盜版賺到錢呀
我真係O撚左嘴

咁等樓豬喺木棉花度買到代理再上嚟叫人課金啦，我賭5蚊，到時成個動物台扑住送錢

係，一開波仲話咩廣告維持營運，唔使200個reply露出馬腳，柒到

呢啲頭號甲由網

姐係我地要用盜版養到樓豬有錢到可以同人買正版就可以

8奇思考領域

你完全唔理我講咩喎

同迖狗ebb差唔多 利用大家上位賺錢

倒貼點叫賺錢

巴哈
不過唔侵香港人玩

樓豬：我咁辛苦整老翻 你地比錢我賺天公地道

直接叫人集資搞黃色動物圈可能已經成個待棒部入嚟奶樓主鞋底，搞老翻仲想企道德高地又幾好笑

冇人叫你俾錢

邊隻眼見到我支持樓主搞老翻
係睇唔起有人神化b站

咁佛心你唔好放廣告蝕住做
用埋自己bandwidth比人下載晒d片

成班道德撚扮哂清高屌個中學生
希望你地成世人無上過pornhub thisav
成世人都係買正版av

可唔可以講人話...佛心？？

吓 套用你邏輯唔比錢你賺咁你整個網有咩意思

請睇#1

利申 唔追動漫 淨係會係netflix睇 不過會睇老翻av

你話動畫瘋？
佢唔受香港人睇之餘，係佢創立之前嘅動畫基本上都無

咁可以點算先？

整個網出黎唔賺錢好撚出奇?

真・樓豬分身？
我以前冇支持老翻，代唔代表而家唔支持正版

dmm咁方便
支持下都好應該

睇清楚#1再講。

咁你睇av上咩網睇
post個dmm出黎?

成世人冇睇過翻版

淘寶賣假野有咩問題

"可能有小小廣告，因為server都算幾貴下 "

你確定樓豬唔賺錢？

支持正版係應該
但洗唔洗成班人恰個中學生

我講整個網出黎唔賺錢唔出奇
你講淘寶做乜撚野

我睇開人自拍 或者pornhub amateur pornstar
唔需要睇老翻

咁咪唔睇
中國冇錢學技術

咁咪偷囉

你覺得小小廣告賺得幾多?
server幾貴你又知唔知?

補貼同賺錢識唔識分

題外話除左木棉花youtube viu之外, 仲有冇港澳正版動畫
木棉花同viu 少撚到

整個網偷野呀依家
海關懶唔代表樓豬呀

自拍係咪版權持有人親手upload上黎?
pornhub 又係咪100%正版?

呢d叫導人向善，但樓豬冥頑不靈執迷不悟咁搏屌

你睇親既片都係正版？

留返同日本個官講
透過老翻IP獲得收入，你問下叫唔叫賺錢
發佈已經唔得

vpn巴哈
netflix
viu
木棉
標尿

整咸網算啦 我會去睇

咁你咪去報海關囉咁撚偉大
係到玩欺凌好撚型?

你係官? 咁輪唔輪到你出聲?
我淨係見到一班人企係道德高地玩欺凌

樓主 不如唔好整網頁啦
做嘴炮師好過啦

你係咪中文拎 U 先依家

我比著你，Ｄ人新番真心無錢睇啦，
但有D 連上架都無得上，搵唔到正版嘅情況下
想比錢都比唔到，點算先？
你依家係到扼殺緊動畫界喎 ching

pornhub多人睇條女有錢收
夠理直氣狀未？
自拍我唔知係人偷定佢自己up
如果有人侵佢權佢應該自己report
但樓豬就擺到明係偷動畫

你自己都識講 有人侵權就應該自己report
關你撚事咩

嘩屌你同官講你地做咩欺凌個小偷

用VPN仲叫咩港澳
netflix有新番?
標尿 即係B站? D聖光多撚到

咁你報海關未

你係咪個啲係facebook like 同share會當比左錢設計師個啲人
我幫你like同share姐係幫你宣傳啦
宣傳姐係比左姐啦
多謝我啦

咁自拍我發現唔到，唔知有冇侵
我淨係見樓豬有偷，我做正義撚咪關我事
同埋你轉返個acc啦

ebb 仲生存緊
證明香港同中國一樣

動物台果然精彩，睇盜版大大聲VS動物台衛兵
嘈咁多不如報海關先，唔理海關做唔做嘢同埋告唔告到

愈來愈多ebb 2.0 3.0

屌哂所有人啦

自己睇緊老翻扮撚哂清高屌人搞老翻
真係叻仔

你真係中文拎U？完全唔針對我問題

依家唔係正唔正版嘅問題啦，係根本無正版嘅問題
你明唔明先？

你又知我睇老翻？
我比錢去crunchyroll練英文添呀

全世界都有老翻
全世界都係中國

冇正版咪唔睇

一套戲外國有上香港冇
所以你會睇盜錄

不如收皮喇 正義撚

佢地邏輯係咁

又係你自己講睇自拍睇pornhub
我問你pornhub係咪100%正版又避

日本都有 不過人地會管
香港呢?

我日日屌女又話你知咩
邊似你要睇av

睇埋d content farm 唔怪得閤下智商咁令人擔憂

青頭仔就青頭仔
有女屌都要打飛機啦傻仔
屌你係到扮撚哂野

質素係咁上下

唔知你識唔識睇

盜版仲咁大聲

盗版仲咁理直氣壯，你都算第一位。

你真係標準小學雞發言
我有我繼續睇正版睇自拍un女
你就bt老翻av射落地啦

一開始乖乖地post呢條link咪好

比人打嘴巴又轉話題

ebb(@搭巴士返學)一開頭都未敢玩廣告
樓主一黎就咁搞，個份勇氣真係大到

怕你地唔識睇呀ma

你大陸網都不如

小學雞都好過你前言不對後語
一時又話睇pornhub睇自拍
一指又話日日有女屌唔睇av
依家又話睇正版睇自拍un女

當年世界各地係點樣收睇龍珠？
咪又係靠當地電視台、代理書商買入版權
當年鳥山明咪一樣發到豬頭咁
用網上資源唔流通所以作品有機會唔紅去為佢辯護呢點根本站唔住腳

動畫公司唔係免費提供動畫畀電視台
電視台一樣要畀錢買授權，亦都要搵廣告SPONSOR
作為觀眾你唔駛畀錢唔等於樣野係免費
何況佢賣畀電視台都係賣當時嘅播映權
係一次性放比觀眾睇
重播又要再傾多次
而唔係好似EBB咁偷完人片再比你睇
自己中意幾時播就幾時播, 睇邊集就睇邊集

係會令多人識左
就好似以前睇翻版龍珠漫畫既人會識龍珠呢套野
最後間接令佢買多左周邊 增加佢地收入
呢點冇錯
但你會唔會話翻版幫到日本方面搵錢
所以翻版就值得被表揚?
眼見就冇啦
就算B站而家買返正版
你又有冇見動畫公司多謝佢當年偷佢片等更多中國人識呀??

舊ＰＯＳＴ抄過黎算

Powered By Discuz! 都改埋

都話我fd係2018年起個網

你有冇用過個腦
呢幾樣嘢有衝突？
需要同時發生？

好難溝通啊救命，真心你中文拎U

所以咪話緊你扼殺緊動畫界囉，
我講左幾多次？

走啦垃圾

中五整，改下php code已經極限啦
你except人成套infra搭出嚟咩

似係你自己坐住左個腦喎
岩岩咁撚型話自己唔睇av

人地ebb 2017 甲由同甲由鬥長命

其實洗唔洗咁樣狙擊法呀

雖然Discuz係大陸野, 但係我覺得起碼要尊重下版權, 搞咁多野黎改走人地個copyright為乜

原來你都有正常既一面
人地中學生 結合自己興趣貼埋錢dup個side project
係咪應該鼓勵下 盜版問題再慢慢講 下下咁玩欺凌係咪好事

人地都偷片，唔爭在改走埋credit

邊句有講，你quote比我睇

應該係唔想比人知係discuz
但事實上一睇就係知

咁叻就做吓其他有用嘢
走去抄上抄整個ebb 2.0

扼你老母呀
你知唔知動畫公司點賺錢
就係賣BD同播放權
周邊一蚊都唔會落到動畫公司
你話盜版會令人識呢套野
係
但你都係一蚊都比唔到動畫公司
冇盜版會大家去睇正版網
上唔上呢個問題
已經係動畫公司同正版網嘅經營決策
點決定就係睇觀眾人數呀屌你老母

咁我邊句有講自己唔睇？

希望樓主個 反送中運動既網站 唔係用Discuz

每件event一個thread

IT真係唔太熟
但樓主同你朋友真係唔太識做人
ebb成功除左寫得好之外
開頭識扮豬食老虎扮謙卑都好重要

老翻仲聲大夾惡，痴撚線

大陸網幾年前都開始買版權返嚟播， 香港人2020年仲要開老番網， 知唔知個醜字點寫， 好心樓主即刻摺咗個網佢。

建議你比樓豬咬之前追下post睇下樓豬有幾惡

真性情

新手一問，唔睇老翻有咩正版網

利申唔用支那 bili

https://myself-bbs.com/portal.php

大家都係用Discuz, 點解分別可以咁大

睇老翻洗睇你?

木綿花 viu
台灣就巴哈 不過要vpn

悶聲發大財

但係事實係好多人睇完盜版先決定買唔買正版 BD 收藏
想支持嘅就會直接買BD 唔會選擇去睇/搵盜版

完全無盜版只會扼殺睇完盜版先決定買唔買嘅客源
盜版網唔係過分到要收錢先睇得就無問題啦？

都2020 年啦
除左cy爸爸外
可以真係只靠BD回本嘅動畫有幾多
一般都係賣播放權已經夠回水
再勁啲嘅
好似つぐもも咁fan集資比佢出動畫
其實要講係日本動畫界出事依家先識轉行
但咁樣就比支那揸住個春袋

原來樓主口口聲聲支那前大陸後
個網折墮到要偷bilibili片

似之前果個連登仔？？？睇睇下話要月費計畫

見到有bd無修就好想放過你

巴哈都有

ebb夠有啦，咪又係喺dmhy偷落嚟

巴哈真良心

卡通瘋前幾日咪有

嚟緊用信用卡課金都有

ebb 黃定藍？

同樣係老翻網，俾機會班貧窮毒撚學生唔支持支那。你viu tv 有就緊係支持viu 先。但bili bili 果啲既正版同人血饅頭比，我寧願揀人血饅頭

可能係因為樓主加咗啲文宣
個個都覺得係食人血饅頭

已經有了，嗰時係巴哈幫手爭取畀人Bam咗AC

咁點解唔比台仔

明明動漫台啲cap圖全撚部老翻字幕組
但呢到個個屌老翻係咩玩法

正版網唔齊又支那網
定個個識日文睇日本電視台
不過係香港睇日本電視台都係老翻

同志辛苦了

我為左睇動畫去學日文

偽黃

係 生肉冇難度

如果照你咁講 播放權已經回本
咁姐係 BD 照理應該係額外收入先岩

咁樣唔係應該反而增加動畫公司收入？

支持正版一定係正確無錯，但盜版仲存在緊絕對有佢嘅理由。
唔應該盲反，但同時唔應該支持。

其實我睇番曬咁多個回覆，最主要問題點就係態度個邊
樓主係串，但係你地一開始態度咁差，話個網係人血饅頭
除非你地有確實證據證明個網係人血饅頭，
如果唔係就應該咁樣講人地。
態度多小小，成個文嘅方向就會好好多。

如果你唔太認同我嘅講法，歡迎提出，我可以同你討論下，
但係如果你連討論都唔願意討論，就直接開始屌，
咁樣除左顯示你自身嘅質素係點樣之外，再講落去都無咩用。

當然，我上面講嘅野都係有地方係有問題，我自己都明白，
如果可以，希望你可以賜教下。

啲漫畫係咪香港譯名？

下依加正版有：卡通瘋、木棉花、CATCHPLAY、LiTV立視、friDay影音等等

大撚把

回本冇額外收入搵鬼整二期

佢無啦啦整動畫網加句光復香港就好似有免死金牌咁，唔係人血饅頭係乜

老翻都學人收錢

木馬網

樓主最抵死嘅都唔止係老翻網，係冇啦啦加光復香港文宣

搞到黃色經濟圈好似係偷人嘢咁，衰撚過人血饅頭

上埋熱門

所以回本之餘要靠BD，而盜版可以吸引人去買BD。
如果唔同意，請賜教。

而且嘈咁耐嘅問題就係最尾個個文宣光復香港啦，
咁如果無放文宣又會唔會嘈咁耐先？
而且你有無問清楚樓主先？直接話人血饅頭係人都唔開心啦。
有時候好多野衰就係衰係溝通不足啊
你態度本身唔好，如果人地態度好唔係必然架
同樣，如果唔同意，請賜教。

重覆：溝通好重要

sor 有文宣只係罪加一等，你睇另一個post冇文宣我一樣狙擊甲由網

睇盜版就係唔想比錢
仲會俾錢買BD
咩道理

沒事兒，沒事兒。您的電腦很安全

我岩岩睇左，我見到。
但係其他人係咪因為最後個文宣問題所以一直搞樓主先？
我見兩個Po 反應完全唔一樣喎

我大約總結下：
1. 樓主最後放左文宣令人覺得食人血饅頭，令人屌佢
2. 樓主比人話完人血饅頭比人屌完，之後搞到態度差，之後大家互屌
3. 有人認為盜版網站唔應該咁高調

如果你覺得我總結有問題，大家可以討論下，
因為我可能都有機會睇錯／理解錯，如果係，請賜教。

晒鳩氣啦，台灣網要用vpn

有人係因為想睇下部動畫值唔值得收藏先決定買唔買BD
你可能覺得無，但係唔可以否認有呢D人

睇得老翻，BD都會係等人rip

其實呢，就算b站又好，卡通瘋都好，正版網都唔使畀錢，只係會變720p/有廣告

今時今日睇正版係易過食生菜，老翻嘅意義係零

知唔知咩係知識版權啊細路，學網頁之前學吓尊重創作者啦，日本漫畫同動漫因為盜版死得好快，好多都係因為盜版先出唔到第二季啊.就係你呢d人殺死緊創作行業嘅人

樓主你黄定藍嘅立場唔會影響你呢件事岩定錯㗎

會支持自然會支持唔係咩，
BD版本身最主要係拎嚟收藏，
BD版除左高畫質、無聖光修剪等等之外，好似同TV版一樣

如果我有講錯可以同我講

bd有時會有劇情同作畫修改
唔係同tv完全一樣
不過目標群眾的確係fans

但係你要考慮到正版網站唔一定全部動畫都代理架喎
係我角度嚟睇，有正版睇正版，無正版睇盜版，其實大家無衝突
正版 ＞ 盜版
盜版 ＞ 無得睇

定係你有其他睇法？

多謝賜教，我本身都唔太知會有唔同，
我以為得高畫質、無聖光修剪等等

呢d係你本身支持個行業決心強唔強問題
有心要睇正版一定有門路 買bd又得 有d網有買代理又得 退一百步無正版 咪唔睇 盜版嘅存在本身就係唔健康 佢係有宣傳效果 但依家係已經慢慢習慣睇動漫呢個娛樂係唔洗錢 久而久之動漫業一定會沒落 當然動漫公司點推廣都係有佢地自己嘅問題 但首先最好由自己做起

下，樓主你講到你個爛鬼網剩係得無得睇嗰啲咁喎，夠疆收起哂有正版嘅，我地風紀委員會全面收隊又點話

ebb成日睇唔到
myself-bbs無敵
新舊番都係，多source，繁體字幕

支持隊長

係，我都算同意你部份講法。
因為我覺得只會有小部份人咁有心。

其實我覺得只要正版代理商只要搞得方便、多片，
咁樣先可以根絕盜版問題。

請支持黃viu

其實我唔係樓主，你係咪誤會左，個網幾爛都唔關我事。
我只係覺得呢 D 野 咁都可以嘈咁耐有 D 傻仔。

你地有無試過叫佢地封左D 有正版嘅番先？
至少我由頭睇到尾係無見過，剩係你地一嚟就話人地
定係有我見唔到？如果有，請指出。
如果無，要唔要試下建議佢地，而唔係直接屌佢地？

你都話你係風紀啦，維護下網路風氣好唔好，
一入嚟見到屌嚟屌去，有咩用先？

無錯我同意 但係我哋都管唔到 個邊中介又好 薪俸又好 行業文化都好 情況好複雜 但都唔可以合理化盜呢樣野 竊取創作本身就係一件惡嘅事

篇嘢好熟口熟面
係咪之前睇過

打擊老翻咪維護緊囉，一嚟就屌正版，推咗二百頁先嚟講依啲，你當動物台會員盲架？

同埋連登不嬲誰大誰惡誰正確架喎，唔鍾意咪學我咁拉大隊開tg谷吹雞狙擊翻我地囉

係，我同意。
而且盜版會減低創作者嘅意欲，
不過講係咁講，邊理得咁多，盜版同正版之間嘅問題，
除非正版商主動解決，否則呢個問題永遠係到。
好似你咁講，唔睇盜版由你我做起。
好似呢個PO咁，個網無人用自然會執，何必一直屌呢？

何必一直屌呢樣野我又唔同意
首先言論係有一定程度影響一個人嘅思考方向
好似樓主咁佢一直覺得自己係做咗件好事
一出post比人圍屌 佢咪會諗係咪somethings wrong呢
又或者我依家咁留言同你講
你自己都會有所思考架
就係要通過大數人嘅壓力去改變文化風氣
你可能覺得影響好細
但我會話孫中山革命其他贏面都唔大

你咁樣屌完之後會打擊到咩？
你係想打擊，
一係直接去同樓主講叫佢封左有正版嘅
一係直接搵個網嘅站長 個網有曬FB Email 唔係搵唔到掛？
而唔係一直係度屌

同埋

姐係如果我吹雞搵人，應該睇盜版拒睇正版。咁樣就係正確？
拿，我跟足你講嘅野架...

垃撚圾

弱撚智，用老翻都唔屌得你不如叫cc台去監狗會投訴唔好暴動你問下佢地制唔制好冇呀？阿老翻狗先生

你咪搵人出去開公海post狙擊我地風紀會囉，睇下你地人多定我地人多

係，我明白你嘅睇法，
但係我覺得態度無必要咁差，可以＂建議＂樓主，
而唔係態度勁差咁一直瘋屌（我覺得），
好似樓主殺左人放左火咁

但你啲片嘅來源好似係bilibili...

動漫台真係好多垃圾
又bilibili,又用埋d大陸西詞語
見到就想嘔
咁都上熱門

真，屌咁耐原來自己都係佢口中嘅大陸網偷片營利

躝啦cc台走狗，冇人請你入嚟架大爺